終於明白黑警點解個個都咁早死

爛仔打交震怒，自已人做錯野又震怒。做臥底比人手淫又爽到上腦。
日日爆血管，遲早中風死。

正常人都唔做警察啦

黑警都試過落口供寫錯字，臀 寫錯做 臂

炳寫做丙

將車澳

眼盲兼老殘
有次抄我身分證個名_ _ _l_
佢問我係i定L

腦